［突發］大埔黑衫有鬼. 戴口罩戴帽. 慎防相機大頭相

啱啱大埔太和美新里見到識嘅警察（好耐冇聯絡）. 著黑衫. 冇打招呼. 唔知辭左職定係鬼.
各位巴絲打請戴好口罩戴帽.

大陸已經有個舉報網站. 日後再配合CCTV.自己唸下會發生乜事. 請廣傳

推

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

點解你唔順便介紹你個朋友俾大家認識下呢？

圖定老母

Push

五大訴求 缺一不可

應該行過去大大聲話 "喂, 阿邊個, 今日唔駛守邊區咩 "

d鬼全部死全家冚家剷
黑警死全港

圖呀屌你
舊相都受

文宣，貼出事實真相

有大頭鏡頭 包好呀